電腦大爆炸全黨死清光我發宇宙通行證

咁多年後聽返真係另一種滋味